九龍灣MegaBox 附近有乜要員要護送

成班黑警喺汽車扣留中心出嚟

視察雙層巴士翻側車禍嘅肇事巴士？

爭好遠喎

架城巴入左扣留中心啦
利申尋日入去見到

咁洗唔洗咁大陣仗

林早洩

我

押犯 ?

中間㗎7系似係security car 黎
前面E60 5系同後面兩㗎x5 坐跟班